鯨大有無人罷課！

freshman問聲

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

鯨大校長紅底 實搞鳩你

你哋(好似)有 一埲牆, 係連接賤p舍, 使唔使貼啲D告示remind 下佢哋要有良心